何生 而家吹大雞喎 夠唔夠錢埋單呀

唔怕over budget 呀？

28/7 元朗反黑遊行（廣傳）

唔知佢咁多錢邊度嚟呢

吹到甘

妖: 我地大把錢，就係係呢個時間用